原來福建人真係想搞獨立

福建幫好耶

推

認真，其實四個區都係多福建人，只係和富區咁啱差幾十贏唔到，佢都盡左力

係 真係估佢唔到 咁都贏三席